**Эффективные алгоритмы и структуры данных, Чумаков Антон, 772**

В данном репозитории выложены мои решения слеудующих задач по данному курсу:

* Очередь на списке - реализация, тестирование и замеры времени выполнения различных операций
* Очередь на массиве - реализация, тестирование и замеры времени выполнения различных операций
* Дерево - реализация, подсчёт частичных сумм и тестирование
* Деерево на векторе

Код реализаций находится в каталоге prj.lab

Тесты - в prj.test

Также присутствуют все необходимые для сборки файлы CMakeLists

